平安夜仲未book餐廳，死得！

唔敢講佢知我未book，比佢知一定屌死我
而家呢個時候問左幾間都無

玩完

m記洗撚book位?

因住M記都無位你坐

你精神分裂，要同另外一個自己講？

冇卜酒店就大獲姐，冇得食飯有幾閒

M記